名牌究竟係點樣成為名牌？ LG Gucci 呢d 袋有咩特別？

如題， 設計好柒

你設計件tee 純白 黑字寫住 50（破產） 一定大賣

支那生產貼Logo

同iphone一樣

好撚柒

iphone 高科技，印tee 旺角都得

你寫大字上去仲靚

賣唔到錢

特別在夠貴

防火喎

呢件牌子都望唔能到賣四千幾蚊

個拜耳logo

.,.

四十蚊可以考慮下

咁柒點解咁出名

lg出名mon靚

(星島日報 報道)一個手袋救兩命！一名懷胎八月的孕婦，昨乘丈夫駕駛的私家車駛經長沙灣呈祥道時，一塊疑遺在路中的呎半長鐵片被前行汽車輾過彈起，如飛刀般激射插穿孕婦座駕的擋風玻璃，幾乎割破其肚腹，幸她抱著一個載有平安符的LV名牌手袋擋住鐵片，大小得以保命，女事主僅受驚送院檢驗，警方正追查鐵片來源。記者：楊偉亨

（中央社記者林於國香港十九日電）香港六名民眾去年在家打麻將時遭歹徒持槍搶劫，一名匪徒開槍擊中一女士的路易威登LV名牌手提袋，結果卻因此保住這名女士一命，開槍匪徒遭逮捕罪名成立，今天被法院重判二十七年。

擋刀片、擋子彈，保你閤家平安

人肉廣告牌 ，最憎大大隻logo嘅衫

得大陸喱先會買

y